(Joint-U Christmas Party)有冇人去過??

有冇巴絲去過
小妹想去識下人 但驚毒絲會俾人無視

試下認識我

22晚個個？我都諗緊去唔去

好驚去到孤零零一個

我都係 絲打報左？

其實我係巴打黎
不過想去 未報

我硬係覺得會格劍收場

好撚驚冇人理渣

有無link

一口氣報左3個脫毒 絲
隔離開左po

痴線架

好想去

Lkf呢個我都驚柒柒地企左喺度冇人理

想去識下人但係得自己一個 求同伴
利申絲打

呢個好似會安排埋partner俾你

個partner唔理你 走左去yo仔就喊出黎

想去試下但又怕自己毒，試唔到女